ive 臭閪

以下件事係個fd同我講

話說呢個臭閪，就係青大(青衣ive )讀，佢呢平時就無咩嘢。但係有一次，佢同我個fd一齊做project,呢條臭閪竟然係做自由人，搞到我個fd 好撚燥，佢好鐘意幫手改啲gramma 啦，但係自己d grammar 都係 ，我個fd 個次比佢改到想屌柒佢，不過費撚事屌鳩佢。除左呢件事之外，呢條臭閪係都不斷收兵，sem1就已經收左一件。佢本有條仔，都不斷係到收兵。有不斷係到用啲特別講野方式去氹人，無組就係都嗲人。最撚好笑嘅係佢竟然係hall🐔，我個fd 咪話樣又哀，身材又無。真係笑撚死佢

So what?

高質post。

I’ve Chau-Hied

幫你執好左

圖呢？

拖鞋?

學術台

圖?

圖? 老母?

Ive有hall?

真心CLS

我係講樓主

on9

上網查完再問好難咩